[緊急]一有人打人就大叫"警察殺人"

拿仆街政府呢就吹哂風話會搵黑社會黎
打鳩一眾香討和平示威人士

不過黑社會無標示架喎
我點知佢係黑社會？

反而，呢排好多時d 便衣都唔帶證亂做野

作為一個良好市民
我有理由相信
打人既都係死差佬！

總知一有人打人
你叫"警察救命呀",差佬係唔會理你，樂見你俾人搞
呢點大家明

但係如果你叫"警察殺人呀"
第一，差佬無得唔救你，因為係人都知如果真係有示威者死，而傳開去係警察打既，一定全港大開拖。 你保障自己安全先。
第二，而家差佬唔帶證，你話打人既人係差佬，根本記者同差佬都分別唔到，到時d 差佬都唯有衝出黎拖左d 疑似自己人
第三，你係咪都嗌係差佬打人，第日俾外國報紙報道就好睇咯，香港人再次提升成為國際視野中，被政府進一步逼害既種族，政府若再一次被8 國聯軍屌都幾和味

認同請推，有人真係做，政府就會驚，d 黑社會係搞事都唔敢太過份

各位要嗌便衣警殺人呀

同埋叫佢快d躝 呢到唔歡迎黑警

依個好啲，班狗都無制服又無製任證。

721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

大家聽到有隊友大叫求救,
上前 fact check 之後, 確認係真既話麻煩要立即集體制服呢d 施暴者
和理非都要識得集體自衛

無錯，首要一定係大家安全

講俾邊個聽
我情願出手
今日重可靠把口既
重洗乜游行示威夢遊

大叫既作用係將集體自衛呢件事合理化,
可以號召到更多人阻止施暴者

大叫呀0 牌仔
咁差佬，身邊示威暫同記者聽到咪聽到囉
無人叫你唔還拖喎
你一路叫差佬殺人呀一路還拖自衛唔撚得？

你意思係叫俾人聽影住我還拖 哈哈醒丫

以前和理非時代
俾人打淨係識拍片,
唔該大家要學識進步, 俾人打係絕對有權自衛去制服對方
仲有見到隊友俾人打係絕對有權集體制服對方

合理制服施暴者點解要怕俾人拍片 ?

推

過氣古惑仔
死三毛，大家請block,唔好覆佢

點防止狼來了，用一兩次市民會反感

無證嘅附近啲人開遮囉

咁梗係要fact check架啦, 用對眼face check好難 ?
你想睇住隊友俾黑社會打都唔理佢 ?

721

記住唔係亂叫，有人打人/搞事先叫！
總知有人過黎搞事，就當佢係差佬！

根本示威者就無需要分打人既係黑社會定警察
因為依家黑社會係同警察合作打人

班警察仲日日話自己維持社會治安
維持治安既話黑社會會同你合作？
班狗真係弱智又嘔心

便衣警殺人阿
佢地用老黑就屈個老黑係警

小心令周圍既人出動出手圍毆

便衣警殺人

上庭同官講丫
明知無可能唔好害人
俾人打係要走唔係制服
制服有出手打都告得入
重要引人拍片影自己出手
你衰過未？
穩律師了解下
理解下d官點睇呢種事

前線對峙時辱罵防暴不如講現況

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
其他時間都要

你起左底想講啦
唔好人地唔同意你論點
亂話人三毛啦
我講我睇法唔可以咩？

聽落提意又幾好。

真係唔怕上庭同官講
俾人打係要走? 你係唔係on9 ?

錯曬 係有人假冒警察殺人

思路正確
你警察係克盡已任既，咪企埋一邊維持跌序
你老味有人黎得搞事，即係你差佬無做好本份
所以有咩仆街野，唔洗諗，差佬係真係有責任，佢地唔係無辜

你老味黑警咁撚仆街，有乜衰野都係你黑警做架喇！
呢樣係因為你無做好保護市民職責！你唔帶證做野！係你地拋棄市民信任在先！

pish

第一件事大聲求救,等周圍d人知道發生咩事

我怕造成混亂，搞到人踩人

講真
香港法律係要走架
你俾人傷害 正常係想離開受傷害既環境
如你唔走，除非走唔到，唔走重要還手
個官只當係毆鬥 法律係甘 你可以試完
上庭同官講 反正毆鬥都係罰幾千

大大聲叫左先先 係咪都警黑合作架啦

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 最後灣仔見 ! !
「全部同我將push改做721灣仔見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

有人冒警

低能3毛 想誤導人，多謝3毛教導我地

啱
所有冇證既都係便衣

不篤灰，不割蓆

五大訴求

香港人撐住

721見

唔係應該
有冒警殺人丫!!!!!!!!

咁咩

推 真係好撚醒

最緊要大叫，如果又插手指落人口，就大大力咬

不要就警察打人 試著說警察殺人

721 去金鐘

警察打人係唔需要戴委任證既

參考克狗最叻「冷靜冷靜唔好亂郁唔想整到你」一邊打人

有人冒警殺人

低能3毛 想誤導人，多謝3毛教導我地

香港法律無不退讓政策
唔同美國對方行近一步可合法打死佢
打我贊成，但怕兄弟誤墮法網
自衛還擊香港只可受到生命危險時做出
武力程度只可對等不可高於
人哋拳頭打你只可推撞
人地用刀你只可用棍
除非你身中多刀 甘用刀還擊都有得打

才疏學淺
英文點講？

真心大家唔好再覆個P 牌仔
依家人地係追撚住你黎打呀！
警察包撚住你無得走咁俾人搞呀！
你走撚到去邊呀？ 沙田咁撚大個商場都走唔到呀！
依家同我講咩法例要求你走喂呀哥你依家係你俾人打呀，自衛還擊都係合法呀！

你話唔好俾人影住你還拖。咁係咪唔出聲等俾人打死呀？？？？係咪你唔叫記者就唔會黎影呀？？？ 你唔係三毛就係終極弱智

你俾人打，要還拖，之前連儂場俾肥仔打個陣大家唔係已經決定左喇咩！
你企定俾人打根本無用，你又咪係要上庭？！？
警察係要搞你照可以告你毆鬥，定你花時間慢慢上庭打返甩！

你還唔還拖都好，大叫便衣殺人，差佬投鼠忌器一定要救你！

記住唔好叫錯便衣打人！因為警察係樂見你俾人打！
你嗌到要死喇，差佬殺人喇，警察先會驚
大家記住

便衣警打人啊
黑警打人啊

我小市民分唔清
我覺得佢係差佬咋

各位兄弟
我只係發表下小小意見
全無作對既心態
只怕大家俾差佬屈
為打狗而衰真係唔抵
言語有所失誤請見諒

應該叫 有人冒警殺人

低能3毛 想誤導人，多謝3毛教導我地

正當防衛
btw, 原來幾千就可以打柒人咁抵玩
thanks for useful information

醒
推呀！

如果黑警凶個頭過嚟挑釁，記得大嗌:

你個口好臭!

其實哩d 係咩人

我見幾次遊行都有哩d 人出現
自己人？

每次同我d 深藍親戚嘈交，又send 哩d 相比我，仲話唔係暴徙

叫啫，實際大家有眼睇
要人踩人，首先事發地點d 人要向外奔跑逃命，之後先會感染到其他人狂奔

有人俾人打，又大叫，你絲打行開小小自保正常，其他勇武同記者會衝上去。 只要唔係個個發癲咁衝走，咁恐慌就唔會傳染

再講，中信射催淚彈個時都無事，你俾人打叫兩句無可能造到更高破壞力

認同要叫便衣殺人

【緊急】 3毛黑警 全面進場！想誤導群眾。

佢地想記者影住 示威者分辨到警察並追住警察打

應該叫 有人冒警殺人

低能3毛 想誤導人，多謝3毛教導我地

Push

你叫冒警殺人，係邏輯錯誤

班黑社會無標示架嘛，你點可能知佢係唔係"警"?佢唔着到成個警察咁，又點係"冒警"?

你話佢係便衣佢就否認唔到喇
首先便衣唔會認自己係警察，呢點易明
第二，最撚抵死係隔離d 差佬唔可以幫手話"佢唔係差人，我肯定！",因為咁就顯露出差佬知道呢班係咩人，呢班人係警察安排

所以最好都係叫便衣殺人！！！

睇到標題都諗咗下
不過都啱 叫打人已經唔對路

黑驚死全家

記住一路號召，
一路埋去阻止

【緊急】 3毛黑警 全面進場！想誤導群眾。

佢地想記者影住 示威者分辨到警察並追住警察打

應該叫 有人冒警殺人

低能3毛 想誤導人，多謝3毛教導我地

記住！有人冒警 可以合理化你既 公民拘捕！

Police is killing us

有去過發夢都知，係平地上後排其實係睇唔到前排發生咩事，大家都係靠口耳相傳，錯誤嘅訊息會造成混亂，同埋催淚彈唔會死人

後排聽到有事係只會企定望
見有人走先會散開
呢個係人之常情

催淚彈係唔死人，但中信個時大家都吸到煙，睇唔到路，又驚俾人拉，你睇返係全世界一齊散走

打就叫番打, 唔好叫殺. 連登仔咁愛國愛黨唔可以講大話, 會扣分架

睇過往咁多次遊行集會，係藍絲先特別暴力恐怖，我驚驚

"便衣打人" 我覺得好撚work

好方法
一齊嗌

上邊肥美Tracy 我已經覆左佢兩次
無回應
P 牌！！！
係咁分化"便衣殺人"口號！！！
死三毛，大家請block

我意思係還拖無所謂
身邊有手足實睇到幫拖架
但有乜需要大聲引人呢影班手足還拖
沙田都係自由波
到記者同狗圍過呢先焗住要停
你都識講黑社會警察一條水
你估警察捉你打人放老黑丫
定齋拉走件黑社會丫
你叫都要有人信先得架
你覺得警察真係唔知邊個係自己人？
便衣有著黑背心架
14旺中時又唔見警察拉錯黑社會
我只怕各位用錯理據去合法化自己行為
以為無事係合法點知係錯既
點解唔可以靜靜地慢慢打
係都要引人影住落手？
係都要穩人拉走件黑社會？
有伏味，大家醒目d啦
大叫警察殺人，姐係你信果個人係警察
而警察分唔清時，當你真係打緊佢手足
到時會點大家諗下啦，我唔信只拖人走唔捉你
都唔知叫呢做乜，引人影又放人走
姐係點丫 係人定鬼丫

其實只要一大堆人指住佢大叫「冒警冒警」
佢就已經嚇到呆左

咁如果真係軍裝警打人呢

睇電視成日6，7個拎住盾圍一個巿民

應該叫 有人冒警殺人

低能3毛 想誤導人，多謝3毛教導我地

佢地想記者影住 示威者分辨到警察並追住警察打

應該叫 有人冒警殺人

低能3毛 想誤導人，多謝3毛教導我地

記住！有人冒警 可以合理化你既 公民拘捕！

真係軍裝打人就更加大叫警察殺人啦
笑撚死人咩

.

唔好理喇
叫左先，等 media過來
冇 media 大家都要醒目拍片
根本成班狗驚鏡頭

認同請推貼，分享是美德

嘩, 好危險, 一定叫

你叫「警察殺人」果刻已經承認左佢係差人，你一打佢就係襲警，就算事後證明左唔係差人，都隨時被告意圖襲警

記住！叫 有人冒警 可以合理化你既 公民拘捕！

係咪講緊我?
追唔切回覆姐大佬，依家邊個玩分化丫

無著軍裝咪叫便人殺人囉
如果著左軍裝戈啲呢

講下都唔比

等我試講一次：有便衣警察殺人呀 ！

［戰略］見好多手足獨自野餐 建議組隊

我沒野講

【緊急】 3毛黑警 全面進場！想誤導群眾。

佢地想記者影住 示威者分辨到警察並追住警察打

應該叫 有人冒警殺人

低能3毛 想誤導人，多謝3毛教導我地

記住！叫 有人冒警 可以合理化你既 公民拘捕！

屌你咁咪撚屈我三毛
非軍裝-> 便衣殺人
軍裝-> 警察殺人
認同？

721港島見

推上去討論
721 新香港

【緊急】 3毛黑警 全面進場！想誤導群眾。

佢地想記者影住 示威者分辨到警察並追住警察打

應該叫 有人冒警殺人

低能3毛 想誤導人，多謝3毛教導我地

記住！叫 有人冒警 可以合理化你既 公民拘捕！

你叫「警察殺人」果刻已經承認左佢係差人，你一打佢就係襲警，就算事後證明左唔係差人，都隨時被告意圖襲警

記住！叫 有人冒警 可以合理化你既 公民拘捕！

係架，第一次對家5針，一堂過各罰2千

肥美tracy
死三毛，請block
大家記住
便衣殺人！！
同時唔該你三毛幫我搞post

警署打死人呀

其實我都唔明，成日比藍屍打，點解無人還拖

警察打死人呀

721 靠你示範

證明古惑仔都開始驚俾人屈做狗

你叫警察殺人，你反抗戈時隨時話你襲警丫三毛

咪害鳩人啦三毛

冇委任證就還拖自衛啦

往死裡打，唔死人就得

便衣警殺人啊

都唔明樓主諗乜明明有得打
係都要叫人呢影
影住打又無著數
影住又要停手
叫完被打既又俾人救走
甘叫做乜？目的為乜？
為左打時俾人影住再叫人拖走佢？
邊到有伏慢慢諗下

721 見

你叫警察殺人，你反抗戈時隨時話你襲警丫三毛

咪害鳩人啦三毛

size=6]721 見
[/size=6]

你叫警察殺人，你反抗戈時隨時話你襲警丫三毛

咪害鳩人啦三毛

"以為無事係合法點知係錯既
點解唔可以靜靜地慢慢打
係都要引人影住落手？
係都要穩人拉走件黑社會？"

屌你老母你打人個陣緊係唔叫啦
講緊你俾人打個陣呀死仆街三毛
祝係日日俾共產黨屌哂你老婆仔女屎忽呀冚家產

有人冒警殺人

一嗌就等同你知佢係警察，一打就變襲警，邊有咁戇鳩架，打咪打囉，叫乜鳩

Spread出去！

講得岩

【緊急】 3毛黑警 全面進場！想誤導群眾。

佢地想記者影住 示威者分辨到警察並追住警察打

應該叫 有人冒警殺人

低能3毛 想誤導人，多謝3毛教導我地

記住！大叫 有人冒警 可以合理化你既 公民拘捕！

你叫「警察殺人」果刻已經承認左佢係差人，你一打佢就係襲警，就算事後證明左唔係差人，都隨時被告意圖襲警

記住！叫 有人冒警 可以合理化你既 公民拘捕！

呢個要推

老撚都打一身之後先叫啦

有人搞事即刻摩西分紅海隔開佢哋，再鏡頭對住叫警察執法啦
帶定索帶，有咩唔妥就即刻夾手夾腳制服佢再影低佢哋個樣

好撚多人俾人spin
又講軍裝又盛

講緊鄉黑黎打人呀！！！！
鄉黑會唔會着軍裝呀屌！！！
你打人個陣緊係咪撚叫啦
標題講撚左係"有人打人"個時先叫

記住叫便衣殺人！！！

一個也不能少！

唔值得為PK 政府犧牲！

應該係，比任何人打都咁嗌，可能聽日用老黑代打喎傳聞

痴線勁撚多p 牌入黎帶唔同口號風向
證明便衣殺人佢地真係驚

【緊急】 3毛黑警 全面進場！想誤導群眾。

佢地想記者影住 示威者分辨到警察並追住警察打

應該叫 有人冒警殺人

低能3毛 想誤導人，多謝3毛教導我地

記住！大叫 有人冒警 可以合理化你既 公民拘捕！

你叫「警察殺人」果刻已經承認左佢係差人，你一打佢就係襲警，就算事後證明左唔係差人，都隨時被告意圖襲警

記住！叫 有人冒警 可以合理化你既 公民拘捕！

叫左咁咪承認佢係差佬？
姐係冇得打佢？

岩呀 岩岩先睇住d黑警摸完你老母 你同你老母都係行開左就算

721見

好多三毛帶風向改叫"冒警殺人",係到引用一下俾懶既巴打睇：

你叫冒警殺人，係邏輯錯誤

班黑社會無標示架嘛，你點可能知佢係唔係"警"?佢唔着到成個警察咁，又點係"冒警"?

你話佢係便衣佢就否認唔到喇
首先便衣唔會認自己係警察，呢點易明
第二，最撚抵死係隔離d 差佬唔可以幫手話"佢唔係差人，我肯定！",因為咁就顯露出差佬知道呢班係咩人，呢班人係警察安排

所以最好都係叫便衣殺人！！！

野又唔好亂講

一陣引起恐慌

懶得打過，巴打你睇睇

好撚多人俾人spin
又講軍裝又盛

講緊鄉黑黎打人呀！！！！
鄉黑會唔會着軍裝呀屌！！！
你打人個陣緊係咪撚叫啦
標題講撚左係"有人打人"個時先叫

記住叫便衣殺人！！！

【緊急】大叫 有人冒警 比 大叫警察殺人 更有效更時尚！

記住！大叫 有人冒警 可以合理化你既 公民拘捕！

你叫「警察殺人」果刻已經承認左佢係差人，你一打佢就係襲警，就算事後證明左唔係差人，都隨時被告意圖襲警

d邏輯真係勁
被打時叫 到還手時唔叫
甘實係被人打先還手架
甘姐係叫人呢影我還拖啦
大家都係為件事為兄弟
你唔接受意見 我閃唔出聲
對事不對人 我講下意見姐
呢到你主場 我怕左你
無理據 下下三毛又屌老母
你重惡過共產黨 言論自由都無

推返重要po

【緊急】 3毛黑警 全面進場！想誤導群眾。

記住！大叫 有人冒警 可以合理化你既 公民拘捕！

你叫「警察殺人」果刻已經承認左佢係差人，你一打佢就係襲警，就算事後證明左唔係差人，都隨時被告意圖襲警

記住！大叫 有人冒警 可以合理化你既 公民拘捕！

記住！叫 有人冒警 可以合理化你既 公民拘捕！

大家睇到未
過氣古惑仔
肥美tracy
兩條三毛入黎洗版
此post 正中要害

你地慢慢帶風向啦，我隔一段時間就推post,反正大部份人只睇頭post 同第一回覆
你兩個再推只會反效果

我無野講

大叫便衣警打人啊！

警察打死人呀，咁應該好聽d

其實佢哋近幾次因爲地勢同想搏同情嘅關係都係等少記者同少人嘅時候先捉落單嘅嚟打

【緊急】 3毛黑警 全面進場！想誤導群眾。

記住！大叫 有人冒警 可以合理化你既 公民拘捕！

你叫「警察殺人」果刻已經承認左佢係差人，你一打佢就係襲警，就算事後證明左唔係差人，都隨時被告意圖襲警

記住！叫 有人冒警 可以合理化你既 公民拘捕！

大家都冇證真係唔識分

佢真係三毛

大家提意見討論，一同佢小小小小唔一致，就大字話人地係三毛，叫人block

又霸道又玩分化

係，所以今次由鄉黑係小記者地方出手係有可能
一但被圍毆，一定要大叫便衣殺人呀黎自救

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

721 見

【緊急】大叫 有人冒警 比 大叫警察殺人 更有效更時尚！

大家睇到未
過氣古惑仔
肥美tracy
愛與正義的化身
三條P 牌三毛入黎洗版
此post 正中要害

你地慢慢帶風向啦，我隔一段時間就推post,反正大部份人只睇頭post 同第一回覆
你地三個再推只會反效果

7.21港島見

都可以
不過之後大家可能唔敢郁佢
大家到時自由發揮

佢可能係法盲
講嘢無乜邏輯
香港人邊有甘唔理性
兄弟執生啦

push

陰公囉
三個P 牌三毛無人附和
三個自己係到覆自己，好好笑

Pish

Push
集中721
不要任達華洗板

pish啦
冇委任證啊拿

仲要搵人影低

大家睇到未
過氣古惑仔
肥美tracy
愛與正義的化身
三條P 牌三毛入黎洗版
無人附和三個自己覆自己
此post 正中要害

你地慢慢帶風向啦，我隔一段時間就推post,反正大部份人只睇頭post 同第一回覆
你地三個再推只會反效果

【緊急】樓主係 3毛黑警 ！想誤導群眾！

佢地想記者影住 示威者分辨到警察並追住警察打

應該叫 有人冒警殺人

記住！叫 有人冒警 可以合理化你既 公民拘捕！

你叫「警察殺人」果刻已經承認左佢係差人，你一打佢就係襲警，就算事後證明左唔係差人，都隨時被告意圖襲警

記住！叫 有人冒警 可以合理化你既 公民拘捕！

有人冒警殺人呀

警察殺人啊！

佢地無着警服，你叫冒警係好撚奇怪，警察更加唔洗應你，唔好俾三毛帶壞
我地懷疑所有便服打人既都係便衣，因為佢地之前多次唔帶證做野打人！

所以係便衣殺人！！唔好叫錯！

721維園見

岩呀

應該叫 有人冒警殺人

記住！叫 有人冒警 可以合理化你既 公民拘捕！

你叫「警察殺人」果刻已經承認左佢係差人，你一打佢就係襲警，就算事後證明左唔係差人，都隨時被告意圖襲警

記住！叫 有人冒警 可以合理化你既 公民拘捕！

大聲公
中英文

收到

死返大陸啦 大陸仔

應該叫 有人冒警殺人

記住！叫 有人冒警 可以合理化你既 公民拘捕！

你叫「警察殺人」果刻已經承認左佢係差人，你一打佢就係襲警，就算事後證明左唔係差人，都隨時被告意圖襲警

記住！叫 有人冒警 可以合理化你既 公民拘捕！

根本唔會理你 只會行埋來睇打到我地咩程度
未到就死係唔會阻止 你可以試先

扌亻主

<721 突發文宣 多圖> 你地對唔對得住文宣組

我無野講，但大家記得入@reminder612

我懷疑你冒警 請你出示委任證我懷疑你冒警，管有受限制武器，意圖襲擊他人我將會行駛公民權

七大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

你覺得大叫有用只因你冇去到現場，班狗失控係唔會理你講乜

由警察角度睇係咁，我認同

但仲有記者呢？
如果我地唔係咁叫，記者影出黎係黃藍絲打鬥，警察"無可奈可"企係側邊睇戲

但我地死都話係"便衣殺人！" 記者影住差佬面對咁既指控都唔做野，第日警隊就好難澄清個d 唔係便衣或者點解面對暴力場面而不作為。 所以你一叫，差佬要救你，咁先逼到佢地拉返班鄉黑

現場記擊者一定唔夠攪事狗多
另外就係扮分開人 但分得慢 我地自己比人照打係咪唔還手？ 其實真係係可能

上面已經講左
你俾人圍，俾人打個時就咁叫
頭post 講得好清楚係"有黑社會黎打人"先叫

你還緊拖叫唔叫，你自己決定
到你圍毆緊人個陣我諗你都唔會叫啦，打獲爽先講啦對嘛

叫救命喇屌

會唔會嗌有人冒警殺人/謀殺好啲？

懶得打，copy 上面一個reply

佢地無着警服，你叫冒警係好撚奇怪，警察更加唔洗應你，唔好俾三毛帶壞
我地懷疑所有便服打人既都係便衣，因為佢地之前多次唔帶證做野打人！

所以係便衣殺人！！唔好叫錯！

push

根據多方面嘅證供
搵臥底混入示威者
擺明想令到紅媒有機會拍底示威者互歐 警犬調停嘅場面

所以一定要先發制人
話係便衣警又得 藍絲都得

同埋記得要用警犬唔識用嘅“適當武力”保護自己

推爆佢

其實如果俾藍屍打
大嗌：「你唔冷靜我就會制服你」
之後再還手制服佢得唔得
算係自衛還擊啦掛

得

冒警暴徒殺人呀！！

擁

係有人冒警殺人

可能係唯一一個（？）包含左同 即時網絡、現場後方、前線既情報平台

721 721 721

推！

721見

呢班警察一國一制之後必然用完即棄，取而代之大陸公安行大陸法律，官員也是一樣。

🙀

係有人冒警殺人呀

大聲公出場吧